質疑梅根車大炮 「英國早晨」主持收逾4萬個投訴劈炮

有輿論指有摩根不信梅根有尋死念頭，正是心理健康問題一直沒被正視的原因。關注心理健康的慈善機構Mind也批評摩根。有網民在社交網站發起投訴摩根運動，廣傳英國通訊管理局（Ofcom）的連結。摩根最初對批評愛理不理，在Twitter說自己沒被炒魷，「很多人想我因批評皮諾丘王妃（Pinocchio Princess）而被炒」。皮諾丘是經典童話《木偶奇遇記》主角，一說謊鼻子就會變長。

CLS

跟本BBC, 梅根就係Deep State一份子. 有目的搞完美國就搞9英國. 完成親支大計.

敵唔過左膠勢力

有無正常嘅UK youtuber可以聽下

ITV

其實佢之前想溝呢個八婆，佢俾條八婆請食檸檬開始已經不停追擊條八婆

keep cancel

英國會唔會步美國後塵?

玩分化邊個最叻?

梅根定摩根

兩個人嚟喎，睇到好撚亂

左膠

得果段仔內文

Post乜撚嘢

明明PM係自己辭職點解隔離post條友講比人炒

左膠繼續玩落去，法西斯遲早反噬

我比較信係FORCED TO QUIT

隻死黑鬼學哂鄰國D衰野，搵人出精

英國皇朝好幾百年唔係deep state一份子你信唔信？
你仲科幻過deep state論者

啲左膠幾撚開心，係咁屌佢攻擊黑人女性係sexist + racist

皇室係時候做嘢
戴安娜係點死的？

幫力架妹唱衰my queen

現時世上兩大惡劣勢力
BLM
支那

咁你自己相信就唔好誤導群眾啦好嘛
你某一條片仲要睇到pm嬲到拍抬走人
陰毛論咁都唔知有咩居心

無得做二世祖就發爛渣唱衰皇家

佢係中途走咗，跟住佢有再返去錄影架
佢唔係未錄完就嬲到走咗仲辭埋職
我睇咗你好多COMMENTS，根本你都無睇哂就話人

PM做咗咁多年嘢比個唔知乜水ALEX會激得走？
佢以前做更加多敏感題材訪問政治人物，因為一個梅根？？
唔係比人逼走我就唔信囉

唔該你啦我就唔知你有咩居心喇
而家係左膠當道，係CANCEL CULTURE，容納唔到他人意見呀
因為表達自己意見而無咗份工都ON撚9

佢有劈炮咩

擺到明係要將自由 大愛 包容 等等普世價值推向極致
最後消滅哂所有區分(種族 文化 邊界 主權國家)
之後形成共同體 世界政府

無可能啦，極權國度地方既行為，佢地永遠睇唔到，提都唔敢提
無可能化到共同體

地球聯邦政府

又Deep state。

左膠真係無論喺邊度都係毒瘤

而一直與之打對台的英國廣播公司（BBC）節目《BBC Breakfast》主持沃克（Dan Walker）隨即向摩根招手，希望這名昔日的對手加盟。

點解咁多傻閪正評呢個comment

唔同部門有自己決策能力
我以為係常識黎?

摩根係 Piers Morgan

on9

BBC deep state 親支？
右膠嘅非黑即白同左膠不相伯仲

piers morgan不嬲嘴賤
呢啲先係收視保證
俾人炒咗都大把電視台肯出手

又 deep state

乜撚野英國早晨主持，Piers morgan都唔識真係好打極有限

Piers Morgan上年有越洋屌美國MSM禁trump聲

霉根識玩，依家撻著咗火頭，有班左膠會自動幫佢做嘢，自己可以un un腳做attention seeker繼續接受訪問扮慘

係時候要推白人做黑人奴隸

班政客 都唔可以話佢地左膠 只係扮左既政客 不停利用黑人黎分化世界為自己謀政治利益 十足十共產黨咁挑走鬥爭同矛盾

PM好似顛佬咁一路追擊梅根因為佢地同一晚去左約會然後佢去左一個派對識左哈利然後無再理佢。

PM比人串係串佢成個毒撚咁溝唔到人發左顛咁追擊人。

哈里王子係到食花生?
睇自己老婆同屋企開拖

Megan 譯美瑾唔係仲貼切咩？

cctoy 乜鳩都話deep state 啦

bbc左膠謝，佢邊忽係親支?

deep state師

如果有40000個撐佢 是否唔洗走

Cls 條閪婆話想自殺就信
仲要係上電視講
啲仲人有冇naive 啲啊

布爾什維克又黎搞事

search Nigel Farage聽下
其中一個Brexit leader同前MP
佢fb page/youtube都有回應

世界上好多人無錢都想自殺

我想睇下有無例如美國timcast之類，講下普通時事

非常認同, 呢兩股勢力惡絕全球

咩巾 最貼切

佢其中有個point話royal family係racist=笑話
女皇94歲長期領導commonwealth 當中唔少時間係包含大量asian同African people 政策層面做咗好多去維護人權/改善處境 佢話好快會draft份文件同美國人詳述皇室歷史/重要性同做過嘅政策

幾靚仔sub咗

霉根同黑命貴有咩分別, 全世界都要就晒你地黑人?

暗殺佢啦， 皇室又唔係第一次

仲有女權呢？

Megan fox 就係譯美謹。呢個女人多咗個g 啫

譯名不嬲都冇統一架啦

呢個好似itv㗎噃

有簽名呀但要炒佢個petition有9萬幾人簽咗

一單還一單
Meghan 係臭閪
但個主持否定自殺同精神健康嘅講法真係有問題
會傷害好多真係需要支援嘅人
唔可以因為矛頭指向某一人
就可以講啲咁嘅嘢

摩根？摩根大通？

要多過佢

班左膠對住大陸就會識自動波扮矮仔融入對方「歧視」文化

呢個主持風格咩都講平時都3萬投訴啦

驚佢咩

係香港電視台先會跪低

之前佢屌鳩成個BJ內閣武肺做到碌柒咁勁高rating

有無諗過佢哋合作中

睇Twitter 好似有人出埋#metoo 大法搞Piers

佢最近講咗好多鳩嘢都無事，一個梅根就辭職

摩根不信梅根

推黑妹做英女皇

力樓 Nigen

deep on9

其實直接打葩咪得 美國最多譴責

睇黎香港有700萬人都係求愛不遂先屌鳩林鄭臭閪

政治正確

G

姨媽巾

當然依家霉根佔上風 黑人+女人+美國人食正左膠條水
但係搞到咁大單野 美國啲白鬼政棍就話因為要選舉礙於民意先幫左膠思想護航啫 但係依家對象係女皇一個國家既象徵 英國保守主義真係唔講得笑 我諗英國人唔食呢套 凡事物極必反真係un un腳食花生睇左膠中回力鏢

Pinocchio Princess
改得好

Duchess of Disgusted

妙想天開一下
地域界限形成區分
如果人口跌到落一個數
然後將僅存嘅全部集中係一個中心地帶生活
唔再分散
勞動力可靠A.I 機械人
世界會點

黑閪=至高無上
容不下半點質疑

拉倒Trump之後
又想拉倒埋英女王

ITV真係on9

梅根係enjoy 依家個狀態
受萬人注意

其實大家知唔知piers morgan
係trump果邊

佢贏過celebrity apprentice